點睇無錢上樓又要嫌棄兇宅

今時今日有好多人買唔起樓 主要原因係政府太廢
但市場上大把好平既樓(兇宅) 又唔敢買
怕鬼多過怕冇屋住?
排公屋既又係 又話輪得耐 但有特快又唔敢排
窮鬼定猛鬼恐怖d?
迷信撚

怕鬼撚on9 d 定係星座撚on9 d?
怕鬼撚
星座撚

why not both？

有時窮撚到見到鬼都想問佢借錢

怕咩，d鬼見到窮鬼都嚇到掉頭走啦

點睇毒撚冇女

又要嫌欣宜肥？

都好既 做魔法師

我發窮惡起上嚟啲鬼都要彈開一二面

買唔起樓係人太廢定政府太廢呀

錯啦...係點睇得果小小錢以為自己有選擇 ？

我重未夠錢自殺啊陰公

樓主有冇睇過樓

你似未出來做野 兇宅有個問題按揭做唔到 要一筆過

宜家d樓貴到離撚晒譜，你月入十萬儲夠一球現金都係買間狗竇

樓主就講到係d人冇能力又要嫌三嫌四，自己仲要好大機會係住緊公屋搵10k一個月個種廢人，憎人富貴嫌人貧

高登仔連登仔最鐘鐘意屌耶撚屌星座撚但自己就好怕鬼